如果四至五個男人staycation會唔會好怪？

如題
然後一條女都冇
仲要同人哋孖舖

唔會

Gay佬唔可以玩多p咩

乾淨啲
唔好搞到成地屎

可以

Ok，我下次提下佢地

有冇片皮鴨送

有次同個fd去日本旅行,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒

夜既返到酒店,我同我個fd就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,我地下面越黎越硬 開始時大家都只係係床上打j 點知扛極都唔出,反而更想扑野

於是我fd忍唔住想插我 點知試左好耐都唔得 之後轉我插佢都插唔入

最後我地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

利申:非gay

唔知道，聽講送香檳

歐美海軍聚會

咩料

限聚令呀老細，唔好害人好唔好